國安法後冇買家—鄧兆尊4億西貢地養蚊 被亂闖打野戰：我唔係好鍾意錢

你唔鍾意咪畀我囉

sor原來唔係我諗個隻野戰

正常都係諗你個隻野戰

有分時段
記者去錯時間

人地四億只係當散紙

慢慢擺 越耐越值錢

有4億可唔可以揀靚d嘅女呀大佬

睇之前佢上viutv升降櫈個節目，
開獎品果陣，啲嘉賓個個有啲緊張（可能做戲）
係得鄧兆尊wfc咁嘅樣

你估佢無食過魚子醬咩
係鐘意食公仔麵你都無計架

班二世祖好心學下兆尊，唔好下下衝出黎先得㗎

學下鄧兆尊點樣食女食得咁重口味啊

佢想既話做埋你老豆都得

慈善伶王個仔係屈機嘅 但係眼光就差少少啦

鋪王個仔

依種心態先贏 食公仔面食到魚子醬既味

鐘培生同佢比邊個似二世祖

都可以唔鍾意畀你你邊位

比魚子醬嘅價錢食公仔麵

二世祖黎講佢叫踏實定因為性格太裙腳仔？
有一車車靚女唔食搵幾件豬扒圍住自己
後生已經入娛樂圈但專做下把on9仔
當然有錢可以咁任性

咁都唔使攬幾件豬扒過世呀⋯⋯

唔通會有人食開正常野
臨老會想食下屎咩

佢咪天生蠢人

無過世 呀三奶唔係近排新換咩
佢換極都係豬扒咁解 應該本身好呢味野

去過個度玩靈探
d bb彈多到癲
仲有foodpanda紙袋

佢痴線在係堆豬扒係accumulative
唔係一個個換

無兒無女
幾個女人等緊佢死

而家佢應該有錢過星爺好多

缺母愛 缺到搵師奶做女友

咁靚女都會變師奶既姐 唔駛急到要現成丫

佢心中富有就必定係

地方的媽媽需要。。。

你果只野戰 我只會聯想到

屋邨平台
維園
九龍公園

荒山野嶺撲野 = 餵蚊

你講的地方都係窮撚野戰top 3

其實點解佢有錢
開頭以為佢只係有個明星老豆，頂多星二代，咪身家幾千萬，有層樓咁樣。
點知新閒都閒閒地講佢有塊地都4億當碎銀

以為佢係普通星二代，頂多有層樓。
點知都億億聲

星爺好有錢咩頂多咪1-2億
但鄧兆尊點解又會係有錢睇新聞講佢得一層唐樓

你可能後生唔知
祥哥係有成幢樓果隻有錢
當年爭產案轟動全港

去過打wargame
wargame界叫 白宮英文嘅直譯

但佢而家係咪爭輸咗
如果唔計爭產，佢成個家族有幾有錢

百貨應百客
人地就係中意食呢啲

細個睇佢上掌門人成個傻仔咁
原來係人生大贏家

d傳媒咁鍾意講樓係因為查物業既業權同價值最簡單姐

銀行有幾多錢/基金/股，有無搞信託，呢d查到都無得報

咁你又吹大左
星爺至少有幾十億啦

以前啲演員買樓講緊一棟棟咁買
曹達華輸左半條街既物業
謝賢都係衰爛賭

仲有扮雞精

食正香港經濟起飛 hold得夠多物業同地？

細個係睇皆大歡喜先識佢以為係窮撚撈唔掂學人做茄喱啡

二世祖嚟講佢應該係最生性？

咁曾江，胡楓呢啲有冇錢
見佢地80歲仲要出嚟撈都知佢地冇乜錢

佢算係證明左二世祖唔走去懶叻搞咩大生意根本衣食無憂
同埋亦都證明左, D二世祖唔好講埋D乜野靠自己努力既廢話其實冇乜人會討厭佢

星爺1-2 億？天比高其中一間房？

通常富不過三代，都費事搞咩大生意，如果唔係就變成劉鳴煒咁

佢好似真係冇咩是非
係鍾意鋸扒 以佢家底 可以日日晒命
好似鍾培生咁 叫人影家間屋
去酒店book頂層玩吓淫亂PARTY

富不過3代用黎呃小朋友架姐
你拎D錢淨係收息都唔駛做

咁我老豆有層私樓應該都唔駛做？

你一個單位同D二世祖既身家比?
定你講緊你老豆真係買起左成棟樓
如果成棟應該係唔駛做

又係喎我太蠢

佢係真貼地 同劉鳴瑋唔同 劉鳴瑋淨係食女先貼地

睇吓佢訪問 講嘢好得體又冇脾氣

應該調返轉諗
人地老豆就係想佢地廢，唔好搞咁多野，低調享受人生
推個有錢仔出黎做生意，要個老豆出黎貼返錢既故事，都係屢見不鮮

睇佢口味 佢真係做得出

自認二世袓，唔搞生意淨係食遺產同收租，反而無人拎佢黎講

開場比人玩野戰可能發達

人地敬業樂業又唔撚得嘅

蘋果有訪問過佢，都幾值得睇下

肯連登過左50歲仲要做野就係廢老

無輸喎
同娘親關係好似好返

應該有基金託管

死左可能都係分少少

其實幾正
冇野好擔心
唔犯法做乜都得
好relax
但又吹佢唔脹
啲錢係佢既

幾年前見過佢係灣仔一間普通茶記食野
街坊look 唔特別望都認唔到

咁疊水都食得咁平民

邊有話唔鍾意

I mean 佢9 up 既姐

所以真正有錢既人d身家根本數唔到

真小人好過偽君子

有錢人黎講佢算好好禮貌

成日喺灣仔見到佢

仲唔賣
幅地就收歸國有

燒山...

佢成日俾人笑但佢啲回應好大方例如：佢地而家咁嘅樣唔代表佢地以前唔靚加嘛

2:00

17年講緊咩野既示威

果只？嗰隻？

ching 14年坐到而家？

"就算依家出黎示威都要戴口罩架"

段片2017年upload, 咁我估訪問最多係最幾個月姐
講撚到去雨革果段時間都用依家呢兩隻字？

同埋雨革果陣9成都冇戴口罩

前線好多人帶口罩保鮮紙頂胡椒噴霧
佢淨係話人唔見得光已經夠on9

你假膠定弱智
星爺淨係天比高都值十幾億
仲未計其他物業股票現金版權

鄧兆尊老竇=粵劇界陳奕迅+張學友
點會無錢

不過睇完佢呢個舉例又真係印象又差返
諗緊佢會唔會講魚蛋革命果次
不過都唔應該expect佢呢d 二世祖會理解民間疾苦既

後生食左唔少靚野啦

安份守己真係點玩都玩唔哂 唔好太多諗頭想做呢樣嗰樣就好

佢老豆扮乞兒扮到發達

真係冷得我騰騰震吖～

淨係講曾江 佢本身屋企都有家底 唔通有錢就一定做咸魚咩

咁宜家個幾件係咪你食咗佢

頂級嘅靚女會帶來頂唔順嘅麻煩

鍾狗勁好多wo
起碼佢真係賺到錢

曾江本身係美國讀建築

海洋公園

2047 老共割鳩班地主

仲要鋸扒造福人群，完全冇位入

咁佢真係唔缺嘅

人地投啱胎呀

遠有純官岳少
近有舖王package哥

人生贏家
N年前有朋友架車比佢hi花左，佢話唔好搞大件事。問架車幾多錢，當新車賠番比我朋友，即比。好有公子哥兒氣質好撚豪

食靚女出面有燃用咩，比人分身家呀？食過咪算，又話你知咩

劉鳴偉

我都想比佢hi花架車

同佢而家有冇錢，冇關係你話佢從事緊建築方面就話

佢講過唔鍾意入娛樂圈

無睇過一路向西咩？
就係豬扒先會有服務

靚女好多淨係貪錢

睇吓姓劉果位公子
叫人唔去去日本可以儲到首期果位
而家搞海洋公園搞成點
有錢怕咩做平凡人？

拎走個磅呀

咁你又錯，如果鐘意攪生又認叻果d，真係好快敗晒

連0.1%唱佢嘅機會都唔俾你

我唔介意多個咁既老豆 日日陪佢飲茶又點話

劉嗚煒廢到老豆都唔比佢搞公司生意
佢醒目到出去敗政府家就知幾勁

佢同鋪王個仔，唔知邊個叻d

有得簡靚女唔簡

呢啲先叫唔睇樣

真
以前覺得呢條友奇奇怪怪
而家睇返 佢先至最輕鬆嗰個
又唔使扮勁 又唔使奶人鞋底

賺乜野錢呀 年年蝕到仆街

之前蘋果同佢做個專訪好好睇啵，睇完會明白多啲佢既諗法

鄧兆尊專訪成個系列

屌 佢塊地價撚四億

我林大岳雖然唔係好有錢
十億八億我都唔放在眼內

救世主

好羨慕

佢依種霸氣話俾你知你恨唔黎，好耐都冇見過佢依type，而家個個都扮上進扮白手

佢應該食過全盛時期嘅珩姐

我諗嘅係蚊在野戰

何超儀係咪同佢好friend
好難想像有錢人諗咩

百貨應百客，可能平時出去食下外賣魚翅又話你知咩

窮人先要身邊人美貌智慧二合一，有錢人先有能力分開

佢入咗tvb 咁多年， 應該睇透靚女嘅本質係幾腐化

正宗二世祖
好幸福

柒咗 牙清冇睇new活在港豬

ff自己好撚有錢嘅時候會想講嘅對白之一

呢啲先係真愛

想睇兆尊做海洋公園主席

曾經識過有個有錢佬
溝個18歲model 一個月洗咗60萬
不過晚晚可以中出
佢又唔自在錢 所以都無乜所謂

口味既野

新馬仔係港澳都好大名望
賀新未做賭王之前已經有博彩公司股份

馬交嗰堆最近已經冇再扮上進，同早幾年比真係好大反差

幸福感滿瀉

可能會比阿劉生好，乜都唔好搞，上手盛智文點搞叫人照跟就算

建議大家睇最新一集今晚有牌打，個女師傅全程狙擊佢，係咁問佢每個老婆比幾錢，又話有個港姐有興趣加入做第四個

水龍敬樂園（醜女版）

明萎好似用緊政府錢
佢自己仲有糧出

60年前去美國讀建築
香港果陣有幾多間大學？

唔係點分身家
有錢仔想攪自己生意唔係問題
父幹都唔是問㫻女
最嘔心係扮到白手興家 咩靠自己唔靠屋企
根本就冇可能 老豆個朵拉生意都易啲啦
波叔個仔就衰唔好彩 撞正疫情
如果唔係實發過豬頭
廢劉就......大家有眼見

佢份人夠真 有果句講果句
唔扮野 擺明幾條女

早兩年老銅見過佢出巡，一拖三定四，威過柒婆

你睇舖王比佢個仔玩到要周圍搵錢就知咩叫富不過三代
做生意好易一無所有
一係就搵個基金每個月出十零廿萬就實無死

有物業係手唔亂投機做生意, 有乜可能富不過三代, 淨係放租都無可能會斷水路
依句野仲想呃乜人

尼羅河

有錢人口味就係咁 無辦法

睇個樣都冇咁乞人憎

40億先放

幾兄弟姊妹重住係附近 感情幾好
幾多人得一間私樓都爭到你死我活

你仲未block
佢有一輪好出位㗎

依塊地養撚左幾十幾年

咁先唔怕帶綠帽

人地鐘意食火腩飯，梅菜扣肉飯，東坡肉唔得既

人地未婚架,同埋講到明唔會結婚

醒目，香港得一夫一妻，唔結最起碼唔會呷醋

緊係可以
不過人地鍾意咩係人地自由
而家佢有錢都唔包晒D靚野
我覺得佢值得尊敬

有地，有樓，買下啲穩定投資嘅股票，唔去諗住搵大錢。已經好富有

#35，36兩個留言差唔多，正負皮比例差咁遠？

以為係佢啲老婆去打

認真好似佢咁起碼唔乞人憎先
你睇下劉嗚偉/何家果啲二世祖

我信
你見佢仲住係永祥大廈就知

鋪王仔冇肺炎可能有賺，姓劉果個真係冇形容語講

半份身家擺係faang tsla tsm 個類世界大科技公司
用年K計 幾時唔升

加埋你個名

有棟私樓就唔洗

佢擺明鐘意服務型 整條靚妹又公主又貴又要湊佢可能領過野而家睇開咗唔再玩個d

來來去去都係查下樓查下上市公司股票查下車藝術品個d, 海外收埋幾多邊有人知 小甜甜未死d 人都係估佢得幾百億

鄧兆尊前世做左幾多好事先可以做今世咁有錢